[ps4]2k19 究竟抵唔抵買？

聽好多人講都話唔好挽 好伏 未買 但好想買 入尼評論下

屌你老母 下下捉字蝨 辭職做正字刑警啦

屌你老母啦仲串柒柒

連登應該開個正字台 比你呢啲柒頭發展下

我開po係問下大家意見 係有班柒頭走入尼柒

挽你老母 尼你老母